一人一套歐美愛情小品

我先
About Time

一套真係好難揀
The Notebook

the vow
好鍾意睇歐美愛情片

About Time似親情多啲

One day

Annie Hall

500 days of summer

Love and other drugs

flipped

Before sunrise

Flipped

Love me if you dare

50/50

Music and Lyrics
同初戀睇

Like crazy

her叫唔叫小品

Before sunrise, before sunset, before midnight, love actually

once

Submarine
Sing Street
The Beauty Inside 愛上變身情人
初戀這件小事

唔小心講多左幾套

Hitch

me before you

歐美啊...

Love Actually

Begin Again

500days of summer

比你講左

呢個幾正

Love rosie

Notting Hill

time travelers wife

What If

咁我轉
Dear John

Once

Ruby Sparks

Eternal sunshine of the spotless mind

Summer 500 for sure

頭4個有3個都係Rachel McAdams嘅戲

Queen of rom com

love rosie

我淨係記得個condom冇拎返出黎

time travellers wife

女神

Me earl and the dying girl

The Lake House算唔算？

Something's Gotta Give

Life as we know it
好好睇 係同男友未拍拖前一齊睇嘅戲